共和黨Solomon Yue :爭取《香港Be Water Act》在2020年初立法

Old news:

美國有參議員提出法案《Hong Kong Be Water Act》，譴責北京違反香港人的自由權，並授權美國行政部門制裁侵權的中國及香港政府官員。

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

多謝所羅門

In Solomon We Trust

推

Thank you Solomon King

Hawley

其實要制裁一早有法律可以用

契爺又發功

有馬格尼法去用，不過民主人權法應該唔會咁用

多把劍係手

Pish

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

push

[共識已達] 新口號 我哎黑警 你哎賣淫！！！

有冇人清楚be Water act內容係咩？

Be Water Act
呼籲多啲議員cosponsor

有schedule 未？

831

人地幫我地爭取 我地都要幫所羅門簽取消北京奧運

原來會睇

其實要埋穆斯林幫手

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

Up

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

契爺

攞

Push

制裁再匯豐先，殺一儆百

各位大大力反抗

堆爆佢

簽名，差小小

puhs

pish